[收皮啦屌] 又話迪基亞好撚勁既 俾垃圾法甲入2粒醜唔醜

屌你老母半格都收唔番

斷手啦屌